［重要資訊］8月5日大罷工同時七區集會！

罷工唔係喺屋企打機出去行街，係要去七區集會呀！

金鐘添馬廣場
旺角麥花臣球場
黃大仙廣場
荃灣公園
屯門文娛廣場
沙田百步梯
大埔廣福球場

地點有錯請指正！另外每區集會時間活動都唔同，請大家留意！

Last but not least!!!
今晚7-9 遮打花園公務員集會都好緊要！
唔係公務員都可以出席！
佢地好需要我地嘅支持，而人數就係佢地最大嘅保護！所以一定要出嚟呀！！！

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+0七區集會！

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+七區集會！

大埔好似申請緊風水

大埔係風水廣場

推

多謝指正！

轉發：

訴求未達· 全港三罷
8月5日 七區開花
罷工罷課罷市

詳實地點時間出左啦！

七區開花詳情及開始時間:

金鐘 添馬公園 13:00
旺角 麥花臣 13:00
黃大仙 黃大仙廣場 13:00
沙田 百步梯 13:00
大埔 大埔風水廣場 13:00
荃灣 荃灣公園 13:00
屯門 政府綜合大樓對出空地 1500

(部分活動詳情與有關部門溝通中)

85 三罷 七區開花
Tg channel @saveinghk
Tg gp @saveinghkgrp

幫手補圖

大埔改左風水球場

重有第 8 區迪士尼

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 三罷+7+1區集會！

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

荃灣沙咀道球場定荃灣公園？

push

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月3 旺角集會！
8月4 將軍澳遊行+港島西集會！
8月5 三罷+7+1區集會！

荃灣唔係沙咀道球場？

請指正！

推推推

推上去 推上去

推呀，罷工唔好呆係屋1，出去行下啦

光復香港 時代革命

推上熱門呀

光復香港，時代革命！
8月3 旺角最短遊行+集會！
8月4 將軍澳遊行+港島西集會！
8月5 三罷+7+1區集會！

推上熱門呀

已有最新文宣，資料應該係最updated！